【 P C 】救世者之樹 - 全台最屌的遊戲上線啦！

《救世主之樹》的角色與背景相當可愛，容易讓人聯想到《仙境傳說》，非點陣圖的 3D 繪圖表現出多種服飾與動作，且多層構造的地圖也相當亮眼。

遊戲規模相當龐大，以公測水準來看將會有 80 種職業，且有十階段轉職，其中包含隱藏職業與轉職條件困難的職業，多種人物可以帶給玩家多種玩法與蒐集的樂趣。

遊戲下載

我記得當初無得組隊升LV,而家有未

有

你指打怪農團定解任定入副本？

無人理

換代理 收呢個omg 夠白痴之樹皮仲好

老早玩國際服 點知日服先係親生仔

慘慘豬無人玩了

要幾多g先玩到？